近哩兩年先忽然睇政治嘅泛民fans 哩幾日就俾你睇到佢哋係幾咁賤格

班仆街哩30年都係為咗份糧嫁炸

打壓本土 入中聯辦 唱今天我

明知臨立會中共玩曬 仲要入番去做

今時今日點解仲有人會信

泛民不滅 香港不生

就係呢班仆街你幾十年喺度拖後腿

香港先搞到今時今日咁

班焦土撚除咗擘大對髀任人中出仲有咩策略提出黎？差啲唔記得你地自命反共架可？點解我睇到你哋屌泛民就啪啪聲，對住支共就鵪鶉咁，啞撚左呀？成班友用脾氣去攪政治

屌你老味 又熱狗
哩個世界淨係得熱狗會屌柒泛民？

你up乜閪呀
上面岩岩被熱狗完 家下又被焦土
d泛民打手 一唔夠講就拉去第二度
同中共對付一個人 就摧毁人格 作人地係雞蟲一樣

幫手推下
（YouTube戰線）集一眾連登網軍之力 睇下今年之內可唔可以幫呢個黃營頻道突破十萬訂閱？

果然係傳統販民
俾晒機會當你地之前啲野睇唔到，依家繼續販民

btw熱狗一樣死全家

30年班撚樣都係為咗份糧

上面果兩隻販民打手去撚左邊

中共以後識玩了

見d人咁中意講合法性

以後選舉都搵人大出黎整兩野

仲有無人敢選？呢個選舉非法喎

佢地係咁諗
有少少腦或者支持民主30年既人都明白係咩一回事

得兩個正常

已封鎖會員 左膠死全家

最撚on9就係你哩d人

同哩個一撚樣

熱狗做左D咩你要咁詛咒佢地

熱狗是原罪
咁班友又係幾小學雞
周圍撩交打
但係個方向點都好過d on9老泛民

咁我都相信頭十年飯民都有火，但後來就比人熄左火。唉，搞成咁。。。。。。。。

連登仔討論的四個層次

根本同d藍屍一尻梯

總之反對我嘅就係熱狗，就係收咗共產黨錢！蘋果日報講嘅就係真理！

推

吓攻擊泛民就係熱狗？

黃絲真係好撚柒蠢

我係話攻擊泛民就=熱狗？

你盲㗎？

我有喺個留言度表態？